{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffb9"},"moduleNumber":1,"question":"На якому з місць водієві вантажного автомобіля дозволено виконати завантаження (розвантаження) вантажу, якщо дорога має по одній смузі для руху в кожному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0414.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0413 \\u0456 \\u0414.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffba"},"moduleNumber":2,"question":"На місцях А та Б.","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffbb"},"moduleNumber":3,"question":"У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffbc"},"moduleNumber":4,"question":"У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в  зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffbd"},"moduleNumber":5,"question":"У яких напрямках дозволено рух вантажного автомобіля в зображеній   ситуації, якщо його дозволена максимальна маса понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffbe"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено в зображеній ситуації рух прямо вантажному автомобілю, якщо його дозволена максимальна маса менш ніж 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffbf"},"moduleNumber":7,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець дії дорожнього знака «Обгін вантажним автомобілям заборонено»?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc0"},"moduleNumber":8,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє обгін тільки вантажним автомобілям з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc1"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволено водієві вантажного автомобіля виконати обгін у зображеній ситуації, якщо состав, який обганяють, рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc2"},"moduleNumber":10,"question":"Чи дозволено водієві вантажного автомобіля з дозволеною масою понад 3,5 т у зоні дії зображеного дорожнього знака виконати обгін транспортного состава, що    рухається зі швидкістю  менш  ніж 30 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0443\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc3"},"moduleNumber":11,"question":"За якої з умов водієві вантажного автомобіля з  дозволеною максимальною масою понад 3,5 т дозволено виконати обгін у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc4"},"moduleNumber":12,"question":"Чи дозволено в даній ситуації рух вантажного автомобіля, якщо його  маса становить 10 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc5"},"moduleNumber":13,"question":"Чи дозволено в даній ситуації рух вантажного автомобіля, якщо його маса становить 10 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0441\\u044c \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0443, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc6"},"moduleNumber":14,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432, \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430  \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc7"},"moduleNumber":15,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc8"},"moduleNumber":16,"question":"Чи дозволено водієві вантажного автомобіля повернути ліворуч у  зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffc9"},"moduleNumber":17,"question":"Яка із зображених табличок дозволяє стоянку вантажних автомобілів із  дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffca"},"moduleNumber":18,"question":"На якому боці цієї дороги населеного пункту водієві вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т  дозволено зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffcb"},"moduleNumber":19,"question":"Чи може водій вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т зупинитися на лівому боці дороги з одностороннім рухом  в населеному пункті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffcc"},"moduleNumber":20,"question":"На якому боці дороги з одностороннім рухом в населеному пункті водієві вантажного автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т дозволено зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0456\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0438\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438\\t- \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f\\t\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0456  \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffcd"},"moduleNumber":21,"question":"Які дії повинен виконати водій великогабаритного вантажного автомобіля в дорожній ситуації, коли інші водії не можуть обігнати його?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffce"},"moduleNumber":22,"question":"Чи дозволено водієві вантажного автомобіля перевищувати швидкість, зазначену на розпізнавальному знаку «Обмеження максимальної швидкості»?","answers":"{\"1\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"100 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffcf"},"moduleNumber":23,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена для всіх вантажних автомобілів на цій дорозі за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd0"},"moduleNumber":24,"question":"З якою максимальною швидкістю допускається рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т на дорогах з окремими проїзними частинами?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd1"},"moduleNumber":25,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена на автомагістралі для руху вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т з причепами?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd2"},"moduleNumber":26,"question":"Яка максимальна швидкість встановлена для руху вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т на  автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"5\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd3"},"moduleNumber":27,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажних автомобілів, що перевозять людей у кузові на автомагістралях?","answers":"{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd4"},"moduleNumber":28,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажного  автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 2.2 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 3.21 \\u00ab\\u0412\\u2019\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 3.2 \\u00ab\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u00ad\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd5"},"moduleNumber":29,"question":"Водій автомобіля з увімкненим проблисковим маячком оранжевого  кольору має право відступити?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0438.\\n\", \"6\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445:\", \"7\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0446\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438.\", \"8\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"9\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"10\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd6"},"moduleNumber":30,"question":"Яка із зображених табличок забороняє стоянку вантажних автомобілів  і  з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":9,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd7"},"moduleNumber":31,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних  засобів, що перевозять небезпечні вантажі?","answers":"{\"1\": \"\\u00ab\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u00bb, \\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439?\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043c\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"6\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd8"},"moduleNumber":32,"question":"Якщо на транспортному засобі встановлено розпізнавальний знак","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0446\\u0435\\u0441\\u0443  \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \" \\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \" \\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0446\\u0435\\u0441\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":6,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffd9"},"moduleNumber":33,"question":"Який транспортний засіб неправильно виконує стоянку на дорозі з   одностороннім рухом?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffda"},"moduleNumber":34,"question":"З якою максимальною швидкістю допускається рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою менш ніж 3,5 т на дорогах з окремими проїзними частинами?","answers":"{\"1\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"110 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"130 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffdb"},"moduleNumber":35,"question":"Яка максимальна швидкість вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т встановлена на дорогах для автомобілів з розділювальною смугою?","answers":"{\"1\": \"20 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffdc"},"moduleNumber":36,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажного  автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffdd"},"moduleNumber":37,"question":"У якому напрямку дозволено рух на перехресті водієві вантажного  автомобіля з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffde"},"moduleNumber":38,"question":"Який попереджувальний сигнал вмикається на транспортному засобі,  на якому встановлені розпізнавальні знаки «Знак небезпеки» та «Інформаційна таблиця небезпечного вантажу», під час перевезення ним  небезпечного вантажу?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u2013 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u2013 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffdf"},"moduleNumber":39,"question":"Чи має право вантажний автомобіль з дозволеною максимальною  масою менш ніж 3,5 т рухатися в третій смузі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe0"},"moduleNumber":40,"question":"Вантажному автомобілю з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т  виїжджати на третю смугу?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe1"},"moduleNumber":41,"question":"Чи має право водій вантажного автомобіля виїхати на смугу,  призначену для зустрічного руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe2"},"moduleNumber":42,"question":"Який попереджувальний сигнал вмикається на великовагових  великогабаритних транспортних засобах?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"2\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe3"},"moduleNumber":43,"question":"Як вчинити водієві автомобіля з увімкненим проблисковим маячком  оранжевого кольору на нерегульованому перехресті рівнозначних доріг?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432   \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0445\\u0438\\u043b\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439  \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u0443\\u043f\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe4"},"moduleNumber":44,"question":"Дія даного дорожнього знака не поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe5"},"moduleNumber":45,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe6"},"moduleNumber":46,"question":"Чи дозволено транзитний рух транспортного состава з дозволеною  максимальною масою більше 8 т у зоні дії даного знаку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe7"},"moduleNumber":47,"question":"Чи дозволено поворот праворуч вантажному автомобілю в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 8 \\u0442, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 8 \\u0442.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe8"},"moduleNumber":48,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffe9"},"moduleNumber":49,"question":"Який із розпізнавальних знаків встановлюється на транспортних засобах, що перевозять небезпечні вантажі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffea"},"moduleNumber":50,"question":"Чи дозволено транзитний рух вантажного автомобіля з дозволеною  максимальною масою менш ніж 3,5 т прямо?","answers":"{\"1\": \"47 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"48 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"49 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffeb"},"moduleNumber":51,"question":"Тривалість керування для водія на тиждень з урахуванням  понаднормових робіт не повинна перевищувати:","answers":"{\"1\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"12 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffec"},"moduleNumber":52,"question":"Змінний період керування водія, за винятком водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових, і (або) великогабаритних, і (або) небезпечних вантажів, з урахуванням понаднормових робіт не повинен перевищувати:","answers":"{\"1\": \"7 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffed"},"moduleNumber":53,"question":"Для водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових, і (або) великогабаритних, і (або) небезпечних вантажів, змінний період керування з урахуванням понаднормових робіт не повинен перевищувати:","answers":"{\"1\": \"7 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffee"},"moduleNumber":54,"question":"Для водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових і (або) великогабаритних і (або) небезпечних вантажів, змінний період керування, включно з надурочними роботами, не повинен перевищувати:","answers":"{\"1\": \"46 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"48 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"50 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffef"},"moduleNumber":55,"question":"Тривалість керування водія на тиждень, включно з над урочними  роботами, не повинна перевищувати:","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e  \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e  \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f \\u0457\\u0436\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff0"},"moduleNumber":56,"question":"Що означає поняття «відпочинок водія»?","answers":"{\"1\": \"54 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"46 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"40 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff1"},"moduleNumber":57,"question":"Нормальна тривалість робочого часу водія не має перевищувати:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043f\\u0438\\u0440\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff2"},"moduleNumber":58,"question":"Як затягувати болти/гайки кріплення колеса до маточини?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043c\\u0430\\u0442\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff3"},"moduleNumber":59,"question":"Як правильно встановлюється домкрат?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043e\\u043c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f  \\u0432\\u043c\\u0456\\u043d\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u041a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044f \\u0432\\u043c\\u0456\\u043d\\u044c \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0422\\u0438\\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u043d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u043e\\u044e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff4"},"moduleNumber":60,"question":"Зміст навчального матеріалу та кількість практичних годин для проходження навчання практичному водінню на вантажному автомобілі (категорія С1 або С), визначається:","answers":"{\"1\": \" \\u0412\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \" \\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0456 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"4\": \" \\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 1,2,3.\", \"5\": \" \\u0412\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043d\\u0435 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff5"},"moduleNumber":61,"question":"Ви, як водій транспортного засобу, який через свої габарити не маєте можливість здійснити поворот ліворуч з крайнього лівого положення, повертаючи ліворуч поза перехрестям повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0438\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0435\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434'\\u0454\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff6"},"moduleNumber":62,"question":"У якій послідовності необхідно від'єднувати клеми від виводів  акумуляторної батареї?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 42 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 45 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 47 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff7"},"moduleNumber":63,"question":"Тривалість щотижневого відпочинку водія має становити:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 12 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043f\\u043e\\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff8"},"moduleNumber":64,"question":"Скільки має тривати щоденний (міжзмінний) відпочинок водія протягом будь-якого 24-годинного періоду, рахуючи від початку робочого дня (зміни)?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fff9"},"moduleNumber":65,"question":"Як водії мають використовувати час перерви?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0446\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fffa"},"moduleNumber":66,"question":"Чи зараховується перерва для відпочинку і харчування до робочого  часу водія?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 45 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fffb"},"moduleNumber":67,"question":"Яка мінімальна тривалість відпочинку та харчування водія після 4 годин керування, якщо не настає період щоденного (міжзмінного) відпочинку?","answers":"{\"1\": \"8 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"9 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"10 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fffc"},"moduleNumber":68,"question":"Змінний період керування водія, за винятком водіїв транспортних засобів, що здійснюють перевезення великовагових і (або) великогабаритних і (або) небезпечних вантажів, включно з надурочними роботами, не повинен перевищувати:","answers":"{\"1\": \"50 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"2\": \"45 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\", \"3\": \"40 \\u0433\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0436\\u0434\\u0435\\u043d\\u044c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fffd"},"moduleNumber":69,"question":"Нормальна тривалість робочого часу водія не повинна перевищувати:","answers":"{\"1\": \"   \\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0456\\u043e\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u043a\\u0443\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4fffe"},"moduleNumber":70,"question":"Що належить до поняття відпочинок водія?","answers":"{\"1\": \"  \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456.\", \"2\": \"  \\u0411\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0454.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee4ffff"},"moduleNumber":71,"question":"За якої умови дозволене буксирування на жорсткому зчепленні  транспортного засобу з несправною гальмовою системою?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0433\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436  \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u043a\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50000"},"moduleNumber":72,"question":"За яких умов особам, які супроводжують вантаж або їдуть за ним,  дозволений проїзд у кузові вантажного автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u043e\\u043b\\u043e\\u0433\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50001"},"moduleNumber":73,"question":"У яких випадках у житлову зону дозволений в'їзд вантажних  автомобілів, тракторів, самохідних машин і механізмів?","answers":"{\"1\": \"1) 3 \\u043c.\", \"2\": \"2) 3.5 \\u043c.\", \"3\": \"3) 4 \\u043c.\", \"4\": \"4) 4.5 \\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50002"},"moduleNumber":74,"question":"Наскільки повинен бути перевищений габарит вантажу, що перевозиться, за висотою від поверхні дороги (крім контейнеровозів на встановлених Укравтодором і уповноваженим підрозділам Національної поліції маршрутах), щоб перевезення вантажу здійснювалася за спеціальними правилами?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50003"},"moduleNumber":75,"question":"На якій смузі автомагістралі дозволено рух вантажних автомобілів з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т?","answers":"{\"1\": \"60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"80 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"90 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50004"},"moduleNumber":76,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух вантажним автомобілям, що перевозять людей у кузові, на всіх дорогах за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50005"},"moduleNumber":77,"question":"Чи дозволено вантажному автомобілю з дозволеною максимальною масою понад 3,5 т виконувати випередження по крайній лівій смузі на дорозі, яка має три і більше смуги для руху в одному напрямку?","answers":"{\"1\": \" \\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \" \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u044f\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0430 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 - \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50006"},"moduleNumber":78,"question":"Що повинен зробити водій тихохідного або великогабаритного транспортного засобу, рухаючись за межами населених пунктів, у випадках, коли дорожня ситуація не дозволяє здійснити обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0442\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443, \\u0430 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u2013 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430 \\u0437 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"  \\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0457: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50007"},"moduleNumber":79,"question":"У якій смузі дозволено рух вантажним автомобілям із дозволеною максимальною масою понад 3,5 т, тракторам, самохідним машинам і механізмам на дорогах з розділювальною смугою, що мають по чотири смуги для руху в кожному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0446\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456  \\u043f\\u0440\\u0435\\u0434\\u043c\\u0435\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50008"},"moduleNumber":80,"question":"Чи дозволено пасажирам під час руху стояти в кузові вантажного  автомобіля, якщо вони супроводжують вантаж?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0414\\u0456\\u0442\\u0438\\u00bb \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438, \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50009"},"moduleNumber":81,"question":"Оранжевий проблисковий маячок може бути увімкнено:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0435\\u0437\\u0434\\u0430\\u0442\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0434\\u0435\\u0442\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439, \\u0432\\u0443\\u0437\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0433\\u0440\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043d\\u0430\\u0434\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u043e\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0443\\u0437\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456  \\u0430\\u0433\\u0440\\u0435\\u0433\\u0430\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0420\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000a"},"moduleNumber":82,"question":"Яка мета поточного ремонту транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0456\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u043c\\u043a\\u0440\\u0430\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0433\\u0456\\u0434\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043e\\u043c\\u043a\\u0440\\u0430\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000b"},"moduleNumber":83,"question":"Що потрібно зробити заздалегідь, перед використанням гідравлічного  домкрата?","answers":"{\"1\": \"  \\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"  \\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043b\\u0442\\u0438/\\u0433\\u0430\\u0439\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0433\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000c"},"moduleNumber":84,"question":"Як затягувати болти/гайки кріплення колеса до маточини?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000d"},"moduleNumber":85,"question":"Як правильно встановлювати домкрат?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0434\\u043d\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000e"},"moduleNumber":86,"question":"У разі під'їзду до регульованого перехрестя транспортним засобом, яким керує водій з однією з категорій C, C1, що завжди потрібно ураховувати водієві?","answers":"{\"1\": \"1) 20 \\u043c.\", \"2\": \"2) 22 \\u043c.\", \"3\": \"3) 25 \\u043c.\", \"4\": \"4) 30 \\u043c.\", \"5\": \"5) 35 \\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5000f"},"moduleNumber":87,"question":"Вкажіть максимально допустиму довжину зчеплених при буксируванні транспортних засобів (за винятком маршрутних транспортних засобів).","answers":"{\"1\": \"1)\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\", \"2\": \"2)\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"89. \\u042f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456? \", \"5\": \"1)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439.\", \"6\": \"2) \\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"7\": \"3)\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439.\", \"8\": \"4)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439.\", \"9\": \"5)\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u0439\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
